配合國家發展必須低調宣傳的<<再創世紀>>

套劇睇左頭兩集,知道點解某國國內唔收得同埋要大力吹捧同期既宮廷鬥爭劇

因為某國打緊經濟戰,依家四圍搶錢搶到癲左失哂常性,同埋佢地必須"令民眾"對前景樂觀

但偏偏呢套劇就係叫 "市民"去小心審慎睇下個經濟環境有無騙局有無問題 ,你TVB唱啖 = 擾亂國家經濟罪名, 金融產品大把包裝手法重推CAP水啦,你提人警醒市場環境,上層點樣吹捧小市民入市接貨等自己散貨, 呢套野應該就黎會唔收得要腰斬改播返傳統辦公室政治同古裝鬥爭劇

呀......有人禁門鐘,我去應一應門先,轉頭再講............

遲下話宫庭鬥爭影射權鬥，又禁播